我老豆鼻鼾太嘈我咪用保鮮紙蓋佢嘴

點知佢好惡鬧我

我係廳都聽到佢鼻鼾呀

下次蓋埋口鼻，包保佢以後再唔會鬧你

好毒呀

如果佢鼻敏感用唔到鼻抖氣你封鳩佢個嘴咪做左殺父兇手囉
嬲都應該

鼻鼾真係好難頂,有時同另一半訓教都會比佢嘈醒
要拍下佢或者搵D方法令佢郁一郁個訓既動作先會停...

你試下錄低佢跟手係佢耳邊播翻

我老母試過咁玩我老豆，嚇到佢醒左

點解自己打鼻鼾嗰時唔會嘈醒，聽錄音就會

下次焗死佢咪一了百了

我試過
果排個鼻透唔到氣迫住要用口透先訓到教
半夜比D咯咯聲嘈醒,發現係自己呼吸傳出黎

好毒

d聲係嘴發出